HKU>6大>CU

China university

係囉係囉，個個幫拖掛banner 時就會有人借啲易比較然後踩其中一邊

從而分化

Bookmarked 你

又有五毛玩分化

好低手